30/12 王菲幻樂一場演唱會

有冇人會去或者諗住睇直播?

直播地址 :
今晚19:30就開始啦！

免費觀看

有無人睇完啦？好撚正 算近年水準之上...

沒有甚麼會永垂不朽

阿菲好似陳慧嫻咁 無灑氣

往事只能回味

今晚我幾鍾意白痴、霧、美錯..

我覺得依場算係比幾年前巡唱好好多，有番d感覺